唉 點解肺炎又爆唔起

又無左WFH了

你中左咪有排你wfh

中撚到先得架 咁易中咩